有冇比父母將你屋企啲野講比班親戚聽？

今晚食團年飯 老豆冇啦啦開口話我係屋企冇禮貌
有時佢唔講道理先咁咪反駁佢
點知岩岩比佢講話我駁嘴駁舌 乜乜柒柒 總知就講到我冇禮貌 不孝女咁
成班親戚就跟住話：哇 呢家啲小朋友係咁咖啦 又唔打得又冇禮貌
想搵窿捐

佢地口中既小朋友唔係小中學個啲 係做人仔女個啲小朋友

問佢望乜撚野